支爆味來講，係唔係有史以來最濃？

雖然講左十幾年

侵侵次次都係3分鐘熱度。
爆唔到

連登仔最加係咩

燈
反咩就紅咩

支爆就未必 支為就爆撚硬

大快人心 唔好畀佢停

中興爆左都無支爆, 屎為爆唔代表支爆.

斷左隻手未死

斷多隻腳都未死

七孔流血還七孔流血，死還死
我暫時睇唔到佢點死
因為Trump 打完兩拳又呵下
佢都唔捨得打到死

大家對支爆都無一個統一定義

搞完中興搞華為,其實想折磨佢地咁

難受過死

仲要淆底佢下一步又比人撚邊範

基本揸住個春袋,又唔敢嗌痛
個乜春一戴一露,未等到人地還錢自己可能先收皮

比人鍊住春袋但仲要扮勁

最近先想出, 中共應該會為左保住政權同埋財力, 犠牲國民
做大陸人真係慘..出世只係政府既搵錢工具, 用完即棄...

主動權係美國手 中國根本就由一開始已經注定會輸 差在輸多輸少 係中國咁低能自以為世界第一 愚癡式愛國仲要係咁亂吠 得罪人多稱呼人少 一野引爆多年積怨搞到全球圍堵 輸多幾錢重

支那人食草都得，美國佬一餐食少包薯條都叫生喊死，支那最後必成大贏家

實際上做左既野 2000幾億貨25%關稅, 從來都冇撤銷
點樣3分鐘熱度

中興又話制裁3年。3個月就冇事
又話制裁俄鋁, 拖左半年又話唔制裁